北角扶手電梯意外 92歲婦失平衡滾下傷

北角英皇道560號健威坊商場，今早(16日)9時52分，一名92歲老婦在使用扶手電梯時，失足墮下致頭部受傷。警方到場調查，召救護車將她送院治理，正調查意外原因。據老婦的女兒表示，母親在過年時意外受傷，致近日需要用柺杖助行，暫時未知她出事原因。

老人家跌一跌好易走

我好感謝主安排跌倒嘅係老人家 因為年青人係社會未來棟樑 唔可以受傷

個原因就係你啊媽老囉廢囉